究竟係我真心膠？還是連登仔做新聞？

上次的士狗慢駛， 就話搞到救護車送唔切大肚婆入醫院
今次就話警察路祭， 搞到撞車呀婆送唔切入醫院

但係兩篇嘢個pattern一模一樣

雖然我都覺得個差佬係咎由自取， 而且不嬲都唔鍾意死黑警， 但係點都冇理由 作新聞詆毀警察

看客觀事實批評警察先係講道理， 如果鳩屈黑警， 咁我哋同班廢老藍絲有乜嘢分別

利申: 唔肯定係作新聞還是諷刺黑警